五角大樓警告敵對者不要錯判美軍實力

五角大樓警告敵對者不要錯判美軍實力

華盛頓—
五角大樓高級官員警告美國的潛在敵人不要錯判美軍的實力。與此同時，軍方證實，準備出海遠征太平洋的另一艘航空母艦上一些水兵感染了新冠病毒。

美國已經躍升為新型冠狀病毒感染者最多的國家。為了減緩病毒在軍中的擴散，美軍繼續限制人員流動、削減軍事演練、限制一些軍艦出海。

但是，國防部副部長諾奎斯特(David Norquist)星期四警告潛在敵人不要犯致命錯誤、以為新冠病毒折損了美軍的整體戰鬥力。

諾奎斯特：“過去四年來，在經受強制性削減預算的負面影響後，我們重建了軍隊。我們擁有更多的軍人、更多尖端武器、更充足的彈藥，比以前更加訓練有素。如果我們的敵人以為現在是我們軍力軟弱的時刻，那麼他們犯了危險的錯誤。”

五角大樓說，截止當天，美軍140萬現役軍人當中只有64人因感染新冠病毒需要住院，包括停靠在關島的羅斯福號航母的一名水兵。這艘航母的400多名水兵已經被驗出感染了病毒，但是3170名水兵被證實沒有感染病毒。

諾奎斯特說，如果亞太地區出現安全危機，羅斯福號航母完全可以立即出海執行任務。

諾奎斯特：“為了高度謹慎行事，這艘軍艦靠了港。假如當時它正前往戰場，它完全能履行戰鬥使命。如果有需要，它也能立即出海執行任務。”

羅斯福號航空母艦稍早前還跟美利堅遠征打擊群以及美國海軍陸戰隊第31遠征軍在南中國海進行了三天的聯合作戰演習，以強化美軍多個作戰平台的聯合作戰能力。

特登咁講應該收到情報
之前又日日飛黎香港 又射導彈

可以1 vs all既軍隊,誰與爭鋒?

This way , sir!
係打就快！唔好成撚日口交

有無巴打教下五角大樓靜靜地贏唔得嘅

但是，國防部副部長諾奎斯特(David Norquist)星期四警告潛在敵人不要犯致命錯誤、以為(用)新冠病毒折損了美軍的整體戰鬥力。

斬首行動
斬香港狗官殺一儆百

虎虎虎

解放香港please

殺晒d高層

“其他國家”千祈唔好對號入座

其它國家打算彎道超車嗎

扒頭呀!

中共不斷聊鳩台灣

都唔知係咪支那投毒報復

快D打

望都望中國以為自己大好機會啦，出手吧

中共機會黎啦

美國請不要錯判敵對者感染數目

你以為有幾十個軍人感染好大件事？親，你敵軍可能一早死左半隊人

美國點解要靜
傻燃左

Lm

我真係笑撚咗，美軍咁撚勁靜乜撚

唔同approach啫
如果美軍唔出聲, 支共以為而家真係挑美軍好時機, 主動出撃跟著咪出師有名打撚柒佢
而家出咗聲, 支共點都會劣一劣, 無咁夠彊嚟料
睇下想要咩效果, 唔關勁唔勁事囉

當代蒙古，斬殺來使開戰都冇問題

口交部仲未出黎撥火既？

可以大大聲嬴,點解要靜?

民主國家要睇住社會輿論斬殺來使好明顯唔符合戰爭倫理

廢話，戰爭無法律
民主國家就係比呢d左膠思想噎住喉嚨
奧巴馬輿論寵兒咪一樣增兵阿富汗、空襲主權國家利比亞，仲殺死拉登
對Daesh單打雙不打結果死傷仲多

大陸解放軍都大把人中肺炎啦
你估得美國咩

太空軍件新玩具都未玩過

美國出口術姐
中国係時候攻打老美啦
百年難得一遇嘅機會來了

準備走佬去美國 不了

斬殺來使同你係戰爭中使用嘅手段/計謀一樣？殺來使又有咩計謀呀你點都有底線掛，例如唔可以用化武或姐濫殺平民呢d唔係戰爭倫理？美國打仗會唔會屠殺平民呀（有就一定會受法律制裁/國際譴責）。美軍越戰個陣用橙劑一樣俾人告上法座，但後尾法庭判佢無罪。你咁講法，香港政府如果對平民用化武（二噁英催淚彈）都無野啦。因為按照你嘅講法，佢如果當左同香港人進入戰爭狀態，就唔需要任何法律去制衡啦，咁香港人仲叫乜鳩警暴呀。 左膠係話佢個人太道德潔癖會唔會反對佢殺平民（最基本倫理道德）都係道德潔癖呀

打爆老解啲衛星

之前trump唔係係twitter話收到情報伊朗想攻擊美國咩

讀過超限戰未呀書呆子

使者係撚平民，今日的外交豁免權就係古代兩軍對壘不斬來使，由伊朗人質危機、伊拉克禁止美國大使出境到金正男事件大馬北韓互相禁止大使離開已經打到爛晒啦

本國政府對本國人發動戰爭的自我屠殺基於主權國家互不侵犯原則只能訴諸轉型正義，而且只係賠錢咋，只有戰爭活捉先可以做刑事檢控，用左膠講法你要打倒怪物只有成為怪物，香港政府就係受中國主權控制除非你獨立

左膠係撚道德潔癖，對俄中伊軟弱，日撚日反對西方霸權主義的法蘭克福學派西方馬克思、新馬克思主義、新左派先係所謂的regressive left左膠

「超限戰」我無睇過。不過唔好意思呀，我真係睇唔明你寫緊咩（標點符號又無哂）。

而加美軍實力可能未減，再過幾個星期就難講。。

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

美軍實力建基在remote小型無人機上

咪扮野啦，今年yr幾呀

美國無人機實力無比大陸強窩。。

真心唔明我又唔係7科5**神童你解釋下咩叫「本國政府對本國人發動的自我屠殺基於主權國家互不侵犯原則只能訴諸轉型正義....」。呢句語癌喎清。同埋咩叫「今日的外交豁免權就係兩軍對壘不斬來使，由伊朗人質危機、伊拉克禁止美國大使出境到金正男事件大馬北韓互相禁止大使離開已經打到爛晒啦」。你係咪想講「既然呢堆國家係互相敵對個陣都會互逐大使，所以古時候就算有過「兩軍交戰，不斬來使」呢個規矩，其實早就已經淪為空話啦。」呢個意思？因為我真係睇唔明

同埋regressive left，你講緊個諗法同我嘅會唔會唔同？因為一般展現出你講個種特徵嘅，我都係會叫佢做白左。左膠其實係認同民主自由價值觀bo（同左派唔同，唔係咩社會主義。我知左派係指社會主義光譜個一邊，但係香港似乎賦予左「左膠」呢個稱號叻一種意義（我想講係呢一層個意義）。講得清楚少少就係「一班認同追求民主自由價值觀，但係卻堅持要用最高道德水平去抗爭嘅人」，但係「維持基本戰爭倫理」都算左膠？如果按照你嘅邏輯，係咪只要為左打低香港人，支那就可以任意殺人，強姦女仔？戰爭一d文明社會嘅基本底線，你點都要遵守掛咁就係反西方霸權主義？你呢種諗法好偷換概念bo

白左/聖母都係支那翻譯來㗎
我定義左膠/regressive left/平和白目白就係對美歐日強硬，對中俄伊軟弱
只於你話左膠唔係左派，你不如話極左唔係左啦
事實上，自由派liberals就係溫和社會主義者的遮醜布
以支那對香港人的鎮壓換成國家戰爭，先係偷換概念,你問下國際香港的鎮壓唔受日內瓦公約規管先啦，日內瓦公約禁止交戰國武裝人員雙方使用催淚彈，但唔規管警察㗎
咪撚話《日內瓦公約》都唔知係乜呀

咁係香港叫「左膠」同西方叫嘅定義係一樣咩？你用西方個情境套落香港到？香港對「左膠」嘅諗法一般係道德潔癖/崇向「和理非非」抗爭模式，咁同西方嘅定義似乎唔同bo

我咪問你「遵守基本戰爭倫理」係咪等於支持支那/反西方霸權囉呢種講法都係屬於左膠？

再且，黃絲可以有淺黃，深黃同勇武，藍絲可有淺藍，深藍同深紅。就算退一萬步來講，當你呢個講法可以同香港對「左膠」一般嘅睇法一樣。咁係咪代表可能我講嘅「淺黃」就唔係屬於「黃」？我無否定過佢係黃，只不過佢地嘅取態，實現自己目標所用嘅手法唔同。咁左膠係左，白左都係左(至少我認為偏左都係左，死白左都係左）。

而且答你個個對比嘅問題，係你想模糊我想講嘅野多d bo 。我用個個例子係想去證明你就算係戰爭之中都要有戰爭倫理。你呢個戰爭指嘅係國與國之間嘅戰爭。但係我想講嘅係那怕地區與地區之間的對立同衝突都算係戰爭嘅一種。例如香港警察唔觸犯戰爭罪，咁係咪代表佢地唔觸犯國際人道法？戰爭倫理呢樣野係文明社會嘅底線，至少當你明顯地做左一堆超越呢個文明底線嘅野個陣，成個國際社會/民眾係咪會群起責難？就算你唔係國與國之間的戰爭，出於人道理由，地區之間嘅衝突，國際都會干預囉

而且你舉個堆例子（咩伊拉克，北韓個堆），根本好多都係新民主國家/流氓政權。咁緊係啦，中國個堆咪唔講倫理囉。例如加拿大引渡孟晚舟去美國，中國就捉左兩個無辜嘅加拿大公民坐監。咁中美貿易戰係咪一場戰爭先，但係加拿大有無捉返中國嘅領使館人員坐監？呢個咪就係流氓政權同西方民主社會嘅差別。係，我同意係必要個陣要變成魔鬼去對付魔鬼。但係中間點都有一條底線係到掛，如果你變魔鬼變到為左爭取民主，之後放棄哂一切文明社會嘅倫理（例如最簡單唔好傷害無辜/尊重戰俘嘅人權）。但係我覺得香港點都唔至於話做到咁不過做到好似你講個種行為咪會俾國際社會譴責囉不過我都好唔贊成道德潔癖（咩火魔/破壞唔好睇個班），我唔覺得破壞係文明社會嘅底線

而且本身一直講都係在於「使者」係咪平民。我地可以睇吓民主之父盧梭係點講戰爭（戰爭的目的既是摧毀敵國，人們就有權殺死對方的保衛者，只要他們手裏有武器；可是一旦他們放下武器投降，不再是敵人或者敵人的工具時，他們就又成為單純的個人）。呢到咪講緊咩叫戰爭倫理囉，兩國的大使係兩國嘅代表。你係戰爭倫理中，佢不屬於任何「手裏有武器」嘅人。那怕退一萬步講，佢地俾人捉左之後，都只不過係「單純的個人」，並唔存在話有任何人有權力殺死佢。咁做出「斬殺來使」行為嘅人，咪違反左戰爭倫理囉。

而且從務實的角度出發，國與國唔存在永久敵對嘅狀態，所以你斬殺來自其他國家嘅使者，其實係侮辱緊佢地嘅國家。呢種侮辱係會將國與國彼此之間嘅仇恨拉到最高。好似南京大屠殺咁呀，日本侵略其他國家係戰爭。但係佢做出嘅行為卻係對其他國家嘅一種侮辱。就算係宜家國民政府去到台灣，係咪代表支那人唔憎日本人？你戰爭嘅行為只係針對消滅支共同為保護支共而成為支共工具嘅人。但係使者算唔算係「保護政權嘅工具」？定係「國與國之間表示友好的象徵」？咁所以美國咪唔應該殺佢囉。就算係你舉個堆例子之中，我睇唔到有任何一個國家係會殺左對方嘅使者。